CSL sale 入

我本身係csl客仔
我想upgrade去 港澳連城 plan
要幾錢？